合肥有人坐高鐵去武漢站轉車 都要中肺炎

患者2
合肥坐高鐵去武漢站
站內再轉高鐵去廣州站
期間無進入武漢市

證明武漢高鐵站已大規模傳播

睡前再說一句，合肥了不起，兩例說明瞭太多問題，一個是高度人傳人，一個是感染體高密度存在//@:注意看圖，患者1是被家人即患者2傳染上的，而患者2路過武漢都沒出高鐵站。//@貓rning:合肥確診的其中一例「1月9日從武漢轉高鐵到廣州（未出高鐵站）」。在其他微博評論里看到還有其他例也是未出高鐵站

皇天擊殺

只要經過武漢就會中招
有無咁毒

武漢不愧係九省通衢，交通便利，四通百達

高鐵同火車都可以唔洗坐因為武漢係南北東西必經中轉站

高鐵轉車都中
證明所有高鐵站已成為播毒中心

西九應該封站消毒

呼吸都中？

當你去過尖沙咀
你就發現肺炎離香港一啲都唔遠

金鐘轉車你估中唔中

就連經過武漢呼吸都會奶嘢

DARWINISM IS REAL

架火車 車身係咪都會痴到病毒？

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案
通知手足注意人物地點，即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得自保， 今次是一個重大機遇！

每日柯士甸站傳遞染病人口

仲要日日運人過黎

武漢站係高鐵中心
恭喜中共
又逢春運
更喜上加喜
隱瞞疫情
更錦上添花

不知病毒是否厲害
如果厲害
或成中共滅亡的契機

自作孽
不可活

現在講到咁，跟本唔係人傳人咁簡單，係冇直接接觸，個病毒喺空氣存活好耐，好撚神；定係跟本好多人中咗；唔上報

潛伏期長 病徵唔明顯

重點係
個單都只係1月9日經過先中
然後中共尋日先開始做野
有成10日係完全比佢瘋狂傳染

低燒已經有傳染力

當某個大陸「港漂」返武漢探親
返到黎學左香港人咁懶勤力發燒都返工又唔戴口罩
去到金鐘中環站播毒

有武漢人上車梗係危險啦

現在又係流感期，好多人係咁咳，傷風，嚇撚死人

生命力強
傳染力高
潛伏期長
病徵太相似
死亡率低
醫好率低

暫時無任何藥醫好

airborne?

加埋仲慘過中伊波拉，要你半死不生咁過

屌 春運迫不及待想玩玩了
然後港共繼續放人由高鐵落黎

個別事件，不評論

有咩用 一開番站咪又係全個站都係毒

撞正有一個帶菌者喺武漢上車已經全卡車仆街啦
----------------------
香港獨立 唯一出路

Rip
香港政府仲7下7下無間斷蝗種入黎

陸路入境佔大多數就唔洗伸報

懷疑個案 未確診

全支那肯定唔止幾百人奶野

用香港人生命黎奶共

空氣傳染

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

共產黨心入面生命就等於一堆數字，所以佢唔撚柒會care有幾多人死不過啲支那豬死不足惜，死就死撚開啲咪撚嚟香港

叫 Hkmap.live 搞個病毒污染地圖
資料點可以持續顯示 唔消失

尾二同尾三是否互相抵觸？

cls

唔係
可以唔死亦都醫唔好

我由十正月等到宜家，果然爆發了!

佢未必是車站中的，反而車箱是相對密封，空氣唔多流通，同卡一有病人好易傳開。

啲大陸狗話沒事沒事
邊個會一個鐘頭清潔兩次呀
佢哋全部都唔戴口罩
講嘢又近 啲飛抹咪係咁噴人哋個口囉

香港爆到七彩都係遲早嘅事

沒事兒沒事兒

了不起！合肥人

我就係要呢d、

直頭要封關停用

咁有幾多係1月10至20日感染，然後潛伏

我覺得呢隻毒係中國自己係實驗室整出嚟

根本香港個高鐵站極危險，要skip咗武漢個站

其實D支那人好撚污糟
打完乞嗤隻手抹落櫈扶手

前幾年坐過一次濕尻高鐵
dllm啲冷氣同無開一樣 焗到窒息
果陣諗普通感冒已經夠力傳到全車人

C-virus

咁又點 香港人照唔戴口罩逼巴士地鐵去返工返學
個個都只係著眼搵錢當個病無到 無計啦

biohazard

係咪因爲就算中左同流感後果冇乜分別，冇SARS咁勁，所以d人唔識驚？

條街仲係唔多人帶口罩

如果係真嘅話真係良心企業

光復武漢，時代革命
推到武漢兩字成禁詞

世衛 有限度人傳人喎

相信黨

你想嚇死西九上蓋啲居民咩